大媽團轉戰 中環碼頭

【晴報專訊】自旺角行人專用區「被殺街」後，大量街頭藝人轉戰尖沙咀天星碼頭，包括外界稱為「大媽團」的民族歌舞團，惟因嘈音不斷，有團體發起「光復天星碼頭」行動，將大媽團「擊退」。本報發現，有表演者另覓天地，至少4檔表演隊伍移師到中環碼頭「再歌再舞」，亦有部分移至油麻地廟街及旺角酒樓，令街頭演唱「遍地開花」。

尖沙咀同中環

真係好撚嘈

yes yes 遲下十八區

由旺角一路南移到尖沙咀
終於去到中環 只要再東南移小小就爭取到添馬艦大媽歌舞團

比大家都感受下大媽歌舞

係香港最美麗既一道風景

效法日本飛田新地咁樣
整個港版妖怪通同青春通比佢地自己去表演
等班廢老想睇阿嬸跳舞既自動自覺去妖怪通果邊
其他人想睇後生仔busking既去返青春通果邊
咁樣有冇得諗？
不過飛田新地咁分法都係約定俗成，冇政府特登去分

真心一問
中環碼頭都唔算係咩景點 去親都係搭船姐
真係會好似尖沙咀碼頭咁多人流 會留喺到睇野咩

幾時到政總

啱架啦,
最好就去煩撚到啲中產仆街

去門常開啦

會唔會行多兩步 ， 入去IFC表演？
入面有冷氣嘆，等我唔洗次次聽西洋音樂

中環摩天輪淪陷啦